見到Luna呢條18+片 就知道F(x)尚有一線生機...

SM欠fx一個公道

支持樓主

睇錯Luda..酒仙..

Wfc

Fx 靠護旗手隊長

唔識欣賞

V媽冇護下話...

你=不舉

我fx fan屎

487

醒未？

你=分化

層主=五毛

大家請block他

初心

我支持送西
你可以block我

你弱智

有護旗 要撐💘✊🏼

尊重啦

下睇唔出喎

洗唔洗咁仁

佢唔需要尊重

✊🏻✊🏻

V媽邊有得唔護 中國藝人

Push

幾好聽= =

佢真係紅唔起 點解唔搵佢老友iu幫手

hot summer

有大奶奶

Luna

好似唔同哂樣 cb唔到怪奶共隊長啦

支持2Fc

sayso好聽喔

係

幾時黎首free somebody 2.0

不了 難聽

Rum Pum Pum Pum好正

係 果次我特登買埋專輯

咁就憎唔落㗎啦？
咁你地又學人話杯葛花木蘭同劉亦菲？
雙重標準 護旗手全部都要收皮啦

憎唔落啫又冇話係擁護佢

似老雞 好老好old school .又難聽

整到個樣咁

比你迷過到死